{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62957&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주문진등대펜션"
    },
    "text": "海から5分の距離に位置するこの宿は、周辺に注文津港とブンジュムンジン海水浴場、ヒャンホ海水浴場が車で5分の距離にあります。 入室は午後4時から可能で、退室は午後2時以降に可能です。 すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。 駐車場は狭いですが、無料で利用でき、注文津タワー駐車場を利用するよう案内され、ペンションでは無料駐車券を提供しています。 バーベキューを楽しめる施設は電気グリルを使用でき、使用料は無料です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要ですし、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 利用者が火災を起こした場合は責任が利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午後2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には注文津港、ブンジュムンジン海水浴場、ヒャンホ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、狭いですが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があり、使用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が火災を起こした場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊者が火災を起こした場合は責任が宿泊者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 310
    }
}